「鳩up科技」未來會唔會有翻譯眼鏡？

姐係眼鏡一副
有得set所有語言
一望就自動翻譯成你set既文字
去到邊都唔洗驚語言問題
智能眼鏡，同手機連埋線相互翻譯返比對方睇

利申無能力整但有能力亂諗野

例如去外國，望地當地廣告牌唔知講咩
拎起眼鏡一set一望
雞竇骨場青樓妓院一目了然

Apple 出未我第一個買

依個叫革命

如果電子翻譯有80%準確率，肯定科技大爆發

貴係正常
炒賣囉
股價升
我想apple升

見翻譯筆面左世
心諗眼鏡應該都有機會掛

透視眼鏡

果粉即追
強國炒賣
美股大升
財經台旺
師傅話市場扭曲做淡

你呢種道德上過唔到關唔會比你量產
私人小量製造都有得諗

S9做到ar即時翻譯啦

Google translate 都做到啦但唔準同埋唔係所有語言都得
專出一樣野加多功能加品牌有得諗

5年內都可能有
Google translate 幾年前已經有影相翻譯
其他又有ar翻譯
只要眼鏡加鏡頭同mon，再連上手機
已經有能力做到你講嘅野

Google就唔係所有語言同埋排位唔準唔夠全面
翻譯筆都有，有埋翻譯眼鏡，人類真正做到溝通無界限
睇下邊間公司出到

旺角星際好似見過

出埋翻譯耳機就再好啲
聲音都即時翻譯先真係無界限

Google glasses + google translate

冇可能
首先google入唔到鄰國
其次係鄰國成日自創新詞
例如最近嘅精日
最後係鄰國為咗維持維妮皇朝
實唔會俾人亂出翻譯機
一定係經過修改同刪除
到時就算唔計鄰國
好多專制國家都有呢個問題
即係你要買百幾副眼鏡

希望面到世

歐洲個邊應該會流行

google 已經即時translate
係未廣泛應該係其他產品 所以你呢種諗法已經有千千萬萬個工程師諗過

題外話:idea 普遍係唔值錢 一日無動手能力做 你進度係0%

係諗過搵錢
淨係買左老美apple
Google唔完善 用得好麻煩
排位唔岩
唔準